一人一個高汁補習佬

欣師真係我人生嘅導師
當年補佢拎左lv2 順利入左i大
一完i大夢 我係ig留言多謝佢幫我拎到lv2
可能佢份人太謙虛 連我嘅comment都del埋
仲block左我 欣師真係好謙虛 唔俾學生多謝佢

Kris lau 我都補過 佢都好謙虛
補佢我拎左lv2 真係好多謝佢
我係ig direct多謝佢
佢竟然話我係侏儒打手
Kris lau真係用心良苦 又係唔俾學生多謝佢

以上兩位係我人生導師 教識我謙遜低調

Ky lau

我
專補retake生(因為佢地有心學野)
average補嗰科升3個grade

jyeung

Nixon Chan 有無人識

劉建睿 唔知佢近幾年點

Cliff Yeung我愛你
利申非gay

Kenneth lau
Andy yeung

Ben Fung
Antonia
CY Chau

cliff yeung

我

Michael G
Ling Leunc

咁都比負皮？
你地補邊個呀

收到

Kenneth
Yy
Andy yeung
Andrew

ken tai
數學界清泉

Clif

Tsui tsui

Bafs-Andy yeung
名校生之選

DR KOOPA KOO

CW Sham
Herman Yeung

Kenneth lau
Billy

補kris lau之後數學拎左5**

有毒步就有牙bot

我為步步而生

出現了

你地三個cls

丁羊，當年geog 校內得10幾分，最後報左佢個intensive，溫哂佢d notes ,最後拎到lv5, 學校教geog 個老師都嚇親

KW Ho
Herman Yeung

康sir必勝！！！！

高IQ，又高EQ，又型，呢個世界點解可以咁唔公平

珍

傳說中嘅念力神棍

kris lau
全能到仆街
堪稱補習界山齊士

系 補完佢禾全科5** 除咗英文2 當初巧京要全U 依家多得佢，有得繼續讀書 Asso巧開芯

Calvin Sun

同意, 未補之前老師話我一定入到HKU
但補咗之後我就只能入一大HSU
好感謝佢

Oscar Ma

宇宙一大HSU

個黑眼圈 個講野tone 個陣佬味 點解可以咁型棍

Dick hui份人好nice

佢都唔信 係KO一個搞事喳ma

Ken Chan

Ling Leung
Gary

Cliff Yeung 入ibank面試係咪可以輕鬆秒殺題目

FF緊Cliff係ibank面試果種霸氣

教返interviewer轉頭

andy tse
解得幾清

Louise page

會考巴

趙偉漢
上堂real正

補到毒步bb入ive

思齊

毒步推介既都可以幫到你入IVE

思齊>>yy=tsui tsui

Alvin Tsoi

多啲人入ive就可以見到毒步真人啦

koopa 講過話佢入ibank 面試，咁岩係數學題，佢比條友既solution 仲快過model ans

我讀asso

入space thx

JK 英文神手

sam ho math for sure
sam sir我知你有上連登架

Oscar ma 必勝

who?

Alan chan
Wilson liu

SAM CHAI簡直係CHEM之神
咁多科咁多補習老師
只揀一個
一定係佢

打手之神就有佢份

絕對支持sam chai
chem = sam

除左欣師之外 真係諗唔到邊個最高汁
利申 數學5*

咳咳咳

YY
ANDY yeung

J yeung
當年會考高考補佢a晒
用最少時間溫嘅科目
但最高分

我小一時樓下個功輔補習有冇得提名？

C Cheung
學校係教畜
補左佢先知數學如此美

利申跟足中六2/3＞5

Andrew Lo
冇補過Cliff Yeung 但真心覺得Andrew唔錯
利申:Econ 5**

Ryan Wong
搵佢補經濟最好

型佬

Ryan GOD
靠佢攞5**

化學一定係補出面連登巴打
次次5**
你叫sam chai條垃圾考次睇睇

大型之中，Sam chai 係首選
最垃友一定係public health

選你老味

以前補過，而家 ig 廣告會見到佢

我無見過嘅

原來佢去咗肥Sun個度

岩哂啦 良心咪又係Ive 仔 想入ive 就揾啟思同樂思都有齊既思齊啦

Calvin science not Calvin Sun

思齊
多名校仔補

賢達Michael

DR. KEN CHAN PHYSICS UNION

我中文係咁多科最廢
補咗好多人
黃海星係最幫到我
真係幫我開腦

出書未呀？想走數？

好似話間ibank俾左50000美金見面禮？

英文作文有咩私補推介?

Kenneth lau

元朗長毛

補習補到反枱

KW Ho

Titus

K.oten

劉 sir 教完16 far 無教
宜家去左台灣果邊

原來番左黎香港

Calvin Sun
商業味無咁濃，feel到有心教，唔止淨係為錢

WhatsApp問佢一句，之後打嚟講足10分鐘嘅痴線佬

恭喜佢終於捱完古代10年死約，feel到佢喺古代做得好唔開心

Cliff yeung for sure

Cuhkbanters

佢真係非常好既老師

屌打地理

Tsuitsui cliff yeung guy leung

gay leung

CW Sham

利申： AL Phy A(01)

認真唔差

英文 cetex jessica
冇宣傳，都一樣成班名校女補。
配套係精而實用

Econ cliff 神 神準清concept

BAFS Ling Leung
嘈得黎，真係好入腦，清 concept 清得好深入

咁你本身應該好差

此話何解

佢教嘅嘢求其搵件中學通識老師都應該會教
同埋有唔少參考書（甚至雅集書）都有寫

烏大龜
學到What are MK behaviour

KC leung
思齊中文 名校生之選

榮sir 中文
認真上堂，交齊功課至少拎4
肯做多啲、勤力既5以上唔難

但hea上堂 唔交功課
會覺得上佢堂好大壓力

其實你今年有冇補佢？ 一聽知你冇補佢

佢今年筆記完全同參考書冇關係，而且佢嘅技巧同框架係坊間最全面，灰貓訣同T7 真係好屈機，筆記好易溫而且邏輯性高，唔信你去聽下佢啲有聲筆記（全公開）咪係到人講你又信

利申 ：補緊佢。

巴打會唔會建議埋intensive，見佢今年幾好，想試埋精讀

值得一試，之前就係試佢 one day ，佢嘅技巧（尤其灰貓訣同 T7）完全秒殺所以題型。常範開始跟佢就唔合格到全級第二。

第2 小弟只係頭十

T7係屈機嘅

加油，我學校全級第一嗰位都係補佢

但我嗰班有同學補佢，佢都係進展唔大

Gary Tsang

Ken Chan

Simon Chiang

中：徐永豪
英：Calvin sun
數：Dick hui
Bafs: ling Leung
Physics: Dom chan

KWHO
KWHO
KWHO
KWHO

上咗岸，補佢做乜撚

自己勤力返少少又點會得2 補習又唔係寫包單話你補完實有星

你果然 9up 當秘芨

咁洗唔洗我搵返佢本on9嘢出嚟

Herman YEUNG
不過佢而家都唔算補習佬

9唔搭8，人哋講今年吖，瞓醒未。啲筆記都唔同哂喇 話你 on 9 驚你嬲

Btw , 你上左岸入左邊間 U?

Sam Chai真係世界級 好想同佢示愛

吹吹

敖研教育 小龍BruceLee

John ng

P chan

當年補過Phy Chem Bio
Calvin Science幾好

英文ef

補習 is MK behaviour

Alfred Chow

hayson liu , 高汁靚仔

誠推winter lau

中文Andrew yim

Y?

Keith leung

數學界怨婦就有
日日怨koopa

Yy lam
Billy ng
Kris lau
Andrew lo

係遵理偏幫koopa姐
我唔知佢依家點啦 因為5年前補佢
果陣koopa，dick hui，ken tai都有補過
Ken tai係真係教思維，唔係咩技巧

打手就返歸啦
嘥錢補呢件垃圾不如正正經經係屋企睇Herman Yeung好過啦

Herman我果陣都有補 佢都ok既

果然係打手
上面個啲全部都係打手典型出post招數
燈塔呢間垃圾果然請埋特別多打手

係呀 打手係兼職 正職係護士

Cliff yeung
可惜冇同佢一齊食過煙

我願意為Cliff Yeung食第一枝煙

K.W Ho
C.Y.Chau

calvinsun
tsuitsui